真想不到當初我們也喜愛吃板燒

今天竟吃得出那雞腿愈來愈記掛

牙笠信教

今天竟吃得出那繼退愈來愈記掛

板燒雞腿包 好吃
可惜我愛懷念

逝去板燒如何留得住
只怪當初沒有好好把握

聽日咪有囉

鬼才

小心樓主，佢系打手

我冇食m記幾年了
宜家發現佢先係良心企業 要食返夠數